一名輔警在昨日旺角衝突被捕

點解會繼續做輔警唔辭職

佢當值時會做d咩

係咪冇嗌自己人

如果係真手捉，膽心下佢會否被自殺， 被虐待得更慘